# RecoveringBlocks

Плагин позволяет создавать блоки, которые восстанавливаются через некоторое время после того, как их сломали.

## Установка

Скопировать джарник в папку с плагинами. На сервере обязательно должны быть установлены следующие плагины:
1) ProtocolLib
2) WorldEdit v7.0+ 

```json
glowTime: 5 //Время подсветки блока в секундах
```

Для получения помощи по командам можно ввести `/rb help`.

## Группы блоков
Для создания новой группы нужно ввести `/rb create <name>`, где `<name>` - имя
группы.

Для удаления целой группы нужно ввести `/rb delete <name>`.

## Создание блоков
Для того, чтобы начать редактировать группу и добавлять новые блоки нужно
ввести команду `/rb edit <name>`, где `<name>` - имя группы.

Для создания блока нажмите правой кнопкой мыши по блоку.
Создастся новый блок с уникальным идентификатором. Идентификаторы начинаются с нуля, 
и каждый следующий блок будет иметь ID предыдущей + 1. 

Для удаления блока нужно в режиме редактирования нажать на него левой кнопкой мыши.

## Команды

`/rb help` - Вывод списка команд;   
`/rb list` - Список всех блоков. При нажатии на текст - телепортация к этому блоку с его подстветкой n-секунд *(настройка glowTime в config.conf)*;   
`/rb edit <type>` - Вход в режим редактирования блоков группы `<type>`;   
`/rb edit` - Выход из режима редактирования;   
`/rb create <type>` - Создать группу блоков `<type>`;   
`/rb delete <type>` - Удалить группу блоков `<type>`;   
`/rb tp <id>` - Телепортация к блоку с ID `<id>`;   
`/rb settimer <time>` - Используется в режиме редактирования при создании блока для установки таймера восстановления блока;   
`/rb reload` - Перезагружаются все блоки, предварительно принудительно восстановившись.   

## Права

`rb.admin` - доступ ко всем возможностям плагина;   
`rb.type.<type>` - разрешить игрокам ломать блоки группы <type>. 